思古井單野都唔夠兩登反省

總之所有女人都有機心
發聲就係對男人未審先判

唔知當日邊個forum send哂E-mail貼街招審人呢可

因為大家心態無變 睇人仆街最開心
同時都係低質既理由